眼見呢排咁多賭波輸錢再借錢真係好心酸

自己都係一個賭仔亦係一個借錢賭既賭仔
可以同大家講點賭都唔好借錢賭同唔好賭身家allin
仲有輸左個d冇左就算
千奇唔好諗住重注追
有睇我d post都知我而家輸到周身債
自問自制能力差 千奇唔好學賭

輸晒仲要借 呢d人可以話抵撚死

Ching

PUSH，支持唔好借錢玩

改左名wo

星期六日最多波係容易夏戒既時候

唔識賭就咪學人賭

個日嚇下自己做左次假分狗

清賭波有d奇怪

樓主啱啱唔係贏番咩

樓主追晒數
爽啦

本身差十幾皮 一野問財仔借咗十皮直插曼城 追返唔少

邊道有人借

冇追到

On 9識賭緊係借錢賭！
借埋人地的旺氣先贏到！

唔信你 有冇借據

想睇借據x 2

你睇得出？

一般賭仔都會既

新加坡點睇？

今晚？

係，8點